所有事情嘅終結。。換黎所有事情嘅開端

每一段終結只會帶黎每一段開始。老土啲講句，舊嘅唔黎新嘅點會黎。新嘅未必會係比以前好，依個係一定，但係無論係更好或者更壞都係新嘅感覺新嘅世界。每一個唔同嘅時期你身邊嘅人都係唔一樣，擦出嘅火花都係唔一樣。每一段終結帶黎就係每一種新嘅感覺。
人生唔係就係應該盡我地所能感覺哂所有唔同嘅感覺咩？終結。。永遠都唔會只係悲痛嘅。。

屌細力啲

乜有時真係到我地有得揀咩。。。。。

屌你老母樹枝

唔好既野 冇左 你會求之不得
好既野 失去左 你會痛苦萬分

你咪以為改左名就唔認得你呀

無嘅。。所以先打出黎啫

痛就一定會，有啲痛仲係刻骨銘心，一世都唔會淡，但係有時再痛都係要繼續生存落去，傷口痛得太耐，感覺都會開始麻痺，開始結焦。有時，只可以等嗰一刻到，再去重新欣賞依個世界。。

推